我係一個政治冷感同因為唔太完全了解 所以算支持送中既人

我係一個平時唔太理政治野 讀書得中1程度 因為身邊朋友個個突然變曬做關心時事既社會人 為左唔比佢地覺得我係港豬而關心時事既港豬

首先以我既理解 , 送中條例即係 你係邊度犯案 就係邊度受審 走佬都無用, 咁如果我係香港生活犯案 都會係香港既法院 判而唔會送中 ,, 咁如果大家都咁反感大陸 唔去大陸就唔會有送中既情況出現, 我好懶 所以唔知有無理解錯

第2, 如果因為大家既政見唔同 你就去"起底""UNFRIEND"去批判 而唔係說服佢 咁你地同你地口中所講既 共 有咩分別 真正既和諧 唔係大家各持己見同時互相專重咩

第3 一個人殺完人 如果無條例去監管 的確係一個漏洞 , 只係今次既草案太草率 所以會引起更多既漏洞 , 但我認為殺人係好嚴重既罪行 如果引渡條例有充足時間可以修訂 我係會由中立變支持

最後我有時會同D 打杖食樹皮既老人家 傾計, 佢地對鬼佬日仔 好反感 , 話以前香港比英國佬統治 人地係洗到盡先走 有句好出名 "華人與狗 不得內進" 係貼係香港 , 我自己都係後生一代未試過依D野 所以就會覺得外國人好NICE 但係言語之間 我發覺大部份老人家都係敵視鬼佬日仔 當然都有反共既老人家 但係中國無逼害香港
同埋今日義士之死 我居然無好似我D FD咁流眼淚 , 就好似我FB睇D動物比人捉黎玩 我最多覺得好心痛唔想再睇 但唔識流眼淚 係咪代表我好冷血

希望大家唔好起我底 ,比人起底 起果個可能無咩野仲會覺得爽快 ,但 比人起果個 精神會受好大打擊 , 己所不欲 勿施於人

得中一怪唔知得你戇鳩鳩咁啦 已block

你自己做下research好嗎？
一條影響深遠嘅法案邊有得你覺得 / 你認為？

一把膠唔洗找

另外，建議讀返多啲書或者睇書
提升中文水平
增加文學修養同內涵
咁就自然不是港豬

...人生攻擊係係說服唔到人既情況係用既手段黎, 你咁樣同64武力鎮壓有咩分別 , 我就係見身邊個個反送中 我唔明先上黎問 想知自己有咩理解得唔夠

Too long don’t read
聽日街上見

你係一個高度高估自己 以為自己有思考的人

其實你想知你可以自己去搵下唔同嘅資料睇，文章又好片又好，每間媒體都睇下，再自己攝高枕頭諗下

比起其他上街嘅細路，你只需安友坐家中好好了解，其實已經好舒服，唔好再話懶去睇

睇完都係覺得無問題，又或者最後都係唔想知唔想理的話，就請你出少句聲，潑少陣冷水

呢個世界嘅悲哀係太多人think too little and talk too much 唔了解嘅話點解唔做足資料搜集先開post？
中國嘅法律制度係就算係境外「犯罪」都會受理 而且佢哋根本無司法獨立 會被國安同共產黨操控 以莫須有嘅罪名打壓政治犯 明未？

你真係讀得書少
進修下啦

但係以我同D老人家傾計所理解既中共 係唔洗作一條咁樣既條列去打壓政治犯 你係直接出唔到國門 直接被消失 ..

我真係好懶 所以想係度等人教

另一點係 點解你自認唔完全了解 但又會選擇支持送中而唔係相反？
呢樣都反映咗你要增強邏輯思考 唔好盲目信服政府所講嘅一齊做愚民

當然會 洗頭艇事件就係一個例子
但宜家係將呢件事合法化 對自由嘅打壓係上咗另一個層次
同埋唔好成日引用老人家點講 上一代嘅成長背景同知識水平同我哋根本唔一樣 自己睇新聞分析先啱

我唔去理解唔識去搵SOURCE明白呢條法例然後話自己會支持係咩玩法?
讀書少唔係問題 你唔去理解反而因為無知而自傲先係大問題

唔好乜都懶 俾自己永遠停留係中一水平
要變得更好係靠自己 因為無人要為你嘅生活負責

同啲老人家傾計?你又唔同啲讀過下書嘅傾?
你係唔係想我留八隻字係度就完:
物以類聚人以群分

你唔係讀得書少 你係個腦漏咗係你老母個子宮度

1. 台灣講左立左法都唔要個犯
2. 呢條例立左後美國會取消關係法

你問我即係點？ 簡單黎講即係 唔再係獨立免稅區收番稅 成為大灣區香港市 2-3線城市左右la 點解係2 3線？ 你有稅唔係以為同深圳上海一樣甘勁呀
你會失業 因為外資會走去其它地方

再簡單d 香港經濟X 司法X

同d廢老係要甘解釋先明

即係無晒d錢呀dllm

佢唔係特別講明 如果係香港犯案 都依舊會係香港判咩 , 示威前我8掛睇 D議員係都市論壇果時講既

符合民調所指
越低學歷越多人支持林奠

用廢老圖la

中共無逼害香港？睇下六七暴動

讀多啲香港歷史
當時幫左仔（港共人士） 又暗殺又放炸彈
仲炸死埋2個無辜細路
你同我講中共無逼害香港？

3Q 夜巴

251935 新會員 又係第一個post就係講送中

冷感還冷感
唔了解都唔查下
你真係港豬中嘅港豬

我覺得係度學快好多

中共要打壓嘅人 都可以夢遊咗去大陸撞死人或者犯其他刑事罪 係莫須有 或者用同一件事同時干犯大陸法律
無咁多耐性一對一不停覆你 請Google

如果你老細叫你做嘢 你會唔會話呢啲嘢係老細你做我唔做架?
中國叫你交人上去香港有咩方法SAY NO啊?
你信共產黨不如信飛天意粉教啦

除左一國一制咁on9
2係好好好好好嚴重啊

人地都回左你「莫須有」呢3個字啦，咁你都唔明

送比你 得閒airdrop下

平時做開港豬 都係打下機反下工溝下女 真係唔讀歷史 BTW 唔該

即使大家覺得樓主應該要自學
但係我覺得隊友同敵人一樣
多一個就好多
搖擺派係比較上容易明白到 反對修例既一群
解釋一下我地立場亦唔難
簡單黎講
1. 逃犯條例一直存在，但不包括中國澳門台灣。修例「目的」話係因為台灣剎人案，但台灣一早表明就算你修例都唔會咁樣接收你個犯。所以正苦推硬原因不成立
2. 逃犯條例不包括中國澳門台灣，不是漏洞，其實係保障緊香港人權。你相信中國司法制度？而且係修例後，香港法院無法把關，即未有証據，只要中國一開聲 就要做移交

#251935 第一個po係反送中

講呢d d廢老先明
講乜q共產黨

支持送中先啱

唔太完全了解就去了解多啲先黎開post啦

屌你都廢事

無計 好驚比人起底, 依家政治冷感都有罪 我真心覺得同 國共無分別

你居然要攤大手板開post 伸手攞料，難道你唔會為自己感到羞恥嗎？
請自行大腦升級

冇讀過書果然腦生草，
打一大堆無邏輯嘅垃圾出嚟。

聽日一齊上街個時一路行一路慢慢講你聽

可憐人必有可恨之處 況且班狗一啲都唔可憐 佢地所有野都係自己攞嚟

呢個就係信任問題 特首沒有可能做到把關工作 因為中共砌你生豬肉 到時齊哂佢所謂證據 實係講清白既咪上去審 清白既怕咩呀
但一上到去 你咪拍片認罪羅 唔認咪擺你三五年先判你10年羅
都係個句 林病如果話中共一比唔到人道對待就革命 同中共死過 我睇係100萬人上街支持呀

簡單講 如果你唔明條例講咩嘅
你可以選擇相信專業人士
當法官 包括終審法院嘅法官 大律師公會同一向保皇嘅律師會都一齊出聲
你就知道其實呢單嘢真係好大鑊

不斷話自己懶 但又唔改變唔主動了解重要嘅嘢

人形豬

你最好一世唔好踏足所有極權國家
要屈9你販毒就最易，咁就一世
條例就係咁 哦你販毒 引渡你返去 證據確鑿 入去坐返20年先啦

現行條例第2（1）條節錄
移交逃犯安排 (arrangements for the surrender of fugitive offenders) 指符合以下規定的安排—

(a) 適用於—
(ⅰ) 香港政府及香港以外地方（中華人民共和國或其任何部分除外）的政府；或
(ⅱ) 香港及香港以外地方（中華人民共和國或其任何部分除外）；並且
(b) 是為移交因涉及違反香港或該地方的法律的某些罪行而被追緝以作檢控、判刑或強制執行判刑的人而作出的；

無讀書真係無讀書

華人與狗不得進入

呢句嘢根本係作出黎，無讀書真係唔會知真相，人云亦云，唉，好慶幸屋企人以前死都逼我讀上去

唔洗第日變樓主呢d不明真相既垃圾

要柒，都唔該你做多少少資料搜集先沖出嚟柒，唔好諗住一早帶定左頭盔人哋就唔會覺得你係一個戇鳩仔

有個台灣人用佢既國民身份
講左呢條條例對香港本身同其他國家(包括台灣) 有咩影響
你睇下就知咩事

無知係一種罪

咁多巴打無需花時間喺一個無知嘅懶人身上

Sorry話人者是

共產黨呢三隻字正
仲有民建聯啊

你打呢篇長文的時間都足夠去看相關資料，或者去看一段解說短片了。

與其花時在此寫一篇預比人吊的長文，何解不去google 讓自己理解清楚呢

你太得閒了？ 恭喜你得到大家的注意

香港係戰敗 割讓比人既殖民地 照道理 贏家係會洗到盡 絕對唔會當你親生仔 , 如果上一代無比佢地逼害過 佢地唔會對鬼佬日仔咁大恨意

得中一又以為自己好醒有獨立思考
有簡單logic都知係因為緣於對中國“司法制度”既不信任，而家網絡咁發達，係咪連網上google下都唔識，仲要大大聲同人講自己有幾無知？

其實一句講哂，係對內地司法制度既不信任，導致我地反送中
咩叫不信任？內地判刑成功率係99%~100%
你再諗諗內地佢本身個情況？
法案通過左之後，準備真係做二等公民啦──唔好話番大陸，見到個大陸任何一個玩得起法律既二代過黎玩，你準備好送條女去佢床上面
如果得罪佢有咩後果？自己諗

所以唔撚係係你唔番大陸就冇事，而係大陸有勢力既人睇你唔上先冇事
然後你仲要小心埋D係上面有人既人
此對應你既第1點

然後再講第3點, 再強調多次, 漏洞本身係有, 但呢樣係一種必要之惡。最關鍵係，內地司法制度有問題，假如真係咁樣送中，個漏洞係變相更大。
另一方面，假如只係協同澳門、台灣，我相信好多反送中既人會主持

去番第2點。
屌你老母，家下係公義問題
你估政府真係唔撚邊把聲先真正代表民意？
你估政府真係唔知個80萬真係COUNTER黎？

Sorry for 1999
利申：發夢

有時間打咁大段嘢為自己嘅無知辯護都唔攞去了解下成件事係點，點解啲人要反對
其實你想點？想叫人解釋你聽？
你唔好話我知你係想用你對件事片面嘅理解嚟說服其他人

唔係咁簡單 睇嚟你真係乜鳩都諗唔撚到

諗遠啲啦 對香港嘅影響……

唔該你用30分鐘睇左佢再講

讀多d書啦 我屌你老母

後生既同你捱緊催淚彈
為你保護香港既核心價值
屌你 freeride人地既努力仲要扮有思考

屌！
係 你係好垃圾 同好冷血

其實最重要係
你連支那係一個咩國家你都唔知

一個人唔會有公平既審訊

直頭唔需要入境果個國家，話你曾經通過網絡係果個國家買賣毒品都得。

你真係想知就起我底，依幾日有出過一個post係點影響經濟。

多謝你出黎向大家證明讀書重要性
我認真答你
以上你所講既野 基本上冇一樣正確
你亦唔明白市民對條例既擔憂係乜野
既然你自稱學歷有別於常人
我建議你唔好睇文字
最好睇啲有人解說既影片或新聞
另外建議你先了解下何謂一國兩制
講到同理心 人性等等就真係因人而異
但請了解返一切背後原因
近日資訊比較多 以你現時既理解同埋你較常人差既理解能力去估計 你大約需要數十小時去重新整理
切忌以為自己明 以為自己識
所有野睇清楚啲

聽人講聽人講 我覺得我認為
理據呢？
上網打送中條例懶人包 都大撚把啦

條條例影響既係大家既人身安全呀屌你
仆你個街咁撚驚咪返大陸住羅，日日歌唱袓國最岩你呢d人渣

你咁樣只係人云亦云
建立唔到批判性思考

偽中立撚

政治就好似食飯咁樣，係生而為人要面對嘅事。

由你出世攞到乜嘢國籍、病咗接受醫療、讀咩學校、大個賺到幾多錢、同唔同到你愛嘅人結婚、退休有冇保障、死咗埋喺邊，全部都係政治。呢個社會嘅運作係由各種規條、法律去支撐著。

喺唔同嘅情況下，呢啲規矩可以係好，可以係唔好，所以我哋需要代議士一直監察住呢個社會，代表人民決定要唔要改變佢哋。而人民亦有責任將自己嘅聲音傳俾政府，好嘅政府會傾聽專業同人民嘅意見制定對社會好嘅政策。

以你既理解
中一程度支持 律師公會反對 你都好意思講

起底係對抗警權過大 增加執法成本 因為黑警可以任打記者示威者 如果呢一方無抗衡手段 你係咪打算叫黑警自律？

香港人睇野係睇現時對香港有無利益 無永遠朋友都無永遠敵人 而家中國係香港人利益 道義 同埋情感上既敵人 而且實力懸殊 因此我同意一切非對稱抗爭手段

我都知道大陸屈人係好易 因為我都比人屈過 , 原因係因為 大陸告人 係要被告證明自己無罪,
香港要起訴人 係要告人方有足夠既證據先可以告

樓主你係中一
定讀到中一然後無讀過書？

如果你只係中一嘅話
希望你唔好用自己懶le個理由
而大安旨意要人地話你知發生緊咩事
唔關政治冷唔冷感事
係關做人嘅態度

去到而家大事大非嘅時候
更應該主動知道身邊嘅一切
接收曬全部嘅資訊
先有資格去比立場同評論
le個社會你都有份
更何況將來嘅社會係靠我地

港豬之所以比人叫港豬
係因為唔思考
最終無知而不自知

咁假如你係讀到中一後就無再讀書
希望你去讀返書啦
社會係需要更多識得主動思考嘅人

打咁大段野出黎俾人笑
真係好撚野

佢好明顯假膠喎

然後你支持中國有權審香港既犯 你都幾厲害

唔明周圍search都有資料有解釋
自己認真d了解一下先得唔得？

而家既3毛進化左

咁你仲上黎開膠po浪費巴打時間?
聽日早d起身出去遊行好過啦

幫到你

咁你無得救 港豬 中一程度 是有原因的

希望你支持既送中法過左後比中共逼害果陣唔好出聲
因為國安法納入附件三果陣你就會比人送返大陸
過左送中法千奇唔好示威反對廿三條同國安法
因為會因為暴亂罪比人捉上去
不過你咁弱智應該唔會諗到

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部人同我睇左佢

見到你段野都覺得柒
希望你十年八年後睇返 會明你自己寫段野有幾咁柒
讀多啲書
做人要有批判思考
咪人講你又講

但係 香港始終係中國既一部份 唔同台灣日本 香港唔係一個國家 即使你點否應 鬼佬都會話你係chinese

唔好理佢啦 新ac嚟 已block

想知咪去搵資料 唔知頭唔知路又出黎9up

你自己睇路啦 88

中一教咗批判性思考未

同你講野都晒氣
你唔明就保持中立
唔明你又識支持送中？

開個post出黎搞笑嘅？我真係笑撚咗仲話自己特登去睇新聞

呢d垃圾即刻block啦

Hong Kong is not China！Not yet！
612 已經造成左國際影響 關心時事既鬼佬你估知唔知？

唔關心時事既鬼佬？
隨時當左你係日本人添啦

所以話人真係要讀多啲書
乜7都唔知唔了解就發表意見9up當秘笈
反正你都先入為主送中無問題，嚟連登問反送中嘅人嚟做乜
真係咁想知嘅就自己花多d時間去睇多資料媒體
自己用個腦嚟判斷呢件事啱唔啱
主見呢d嘢無人會幫你諗

總之，我點都係個句
大撤不散，林鄭下台。

或者可以返香討繼續出文

生死存亡之際 唔撚想同一個文盲傾。blocked.

唔想比人起底就唔好衝出黎柒

乜撚野事丫你
假膠就唔好再玩，仲要留力遊行

真心既話，我想講
屌你老母
聽日就死，同2047先死你揀邊個？
既然仲有自由，就唔好咁快讓出去！！！
做得幾多得幾多
堅持到果時，邊一邊長命d仲係未知之數！

新ac 又想洗底
又係d dm agency 招數
祝樓主全家死清光

屌 多鳩餘 你用呢個講法講乜撚都冇用
香港比中國收返之後就做乜都冇用嘅話咁唔洗一百萬人上街啦 不如直接收歸國有啦
不過你都支持台獨都係半個明眼人至少三毛唔會話香港唔同台灣唔係一個國家 如果唔係呢個POST你一定收唔到錢

咁就可以俾佢通過架，on9

如果你要嘅係生存
唔係生活, 聽教聽話
政府要你點就點
唔去思考有乜問題
會點影響度到自已, 社會嘅話
有份工, 有糧出,
有溫飽就滿足嘅
其實你可以繼續做你港
或者過北韓嘅生活都啱你
不問世事, 繼續政治冷感

btw 減到3毛咁cheap都做

身份認同重要嘅唔係人地點諗
係自己覺得自己係一個咩地方嘅人

你知道大陸會亂咁捉人屈人 而香港唔會
你心底裡根本就認為香港人同大陸人有分別
鬼佬話你係Chinese 更加應該駁返佢
We are HONG KONG, not China.

想伸手咪伸手囉，又要扮哂知道明白，之後講埋啲錯到人唔想理你既論點

唔好只係識聽人講 要識自己思考 思考完既答案先係你自己嫁

解釋最後一次
如果你唔係三毛
第一 而家係講緊疑犯 你即使無罪 中共覺得你係 就要返去受審
第二 大陸唔係用緊普通法 姐係人治 係香港 你可以話自己無罪驚西 因為法律保障你 大陸唔同 我地唔會有信心受到公平審訊
第三 都係最重要一點 雖然佢話唔會用政治法帶你返去 問題係佢可以用其他方式諸如偽造文件 色情罪行去塔你 唔好同我講唔一定輪到你 君不見桂文海之流 被洗頭艇返去? (佢罪名係醉駕) which is佢根本無出境紀錄 呢樣野嚴重影響市民自由 either新聞/言論/政治立場 等等等

"一個人殺完人 如果無條例去監管 的確係一個漏洞 , 只係今次既草案太草率 所以會引起更多既漏洞 , 但我認為殺人係好嚴重既罪行 如果引渡條例有充足時間可以修訂 我係會由中立變支持"

就著呢點回應你
首先香港同好多地方 都有引導協議 所以係嗰啲有協議嘅地方他完人 再走佬返香港 其中一個程序係經立法會同意 就會被引渡受審
但今次所謂修定 係嘗試曉過立法會 你認為係咪有必要 ?

所謂嘅"漏洞" 其實就係得台灣
但係點解係得台灣呢 ? 就係中國一手一腳搞出嚟
引渡協議只容許係國與國之間出現
如果同台灣有引渡協議 即係間接承認台灣係主權國家
中國唔想有咁嘅情況出現 所以台灣同香港係唔可以有引渡協議
所以呢個"漏洞" 其實係中國製造出嚟
要怪 其實要怪邊個

但係有"漏洞" 就要修補 呢樣係當然
但係其實係有好多方法
但係偏偏就整條可以畀中國有機可成嘅"逃犯條例"
用意根本就唔係為咗修補台灣呢個"漏洞"

至於你話咩鬼佬乜乜乜 好似同今次條例無關係
唔明你帶埋一齊講有咩用

唔明可以再睇台灣人整出嚟嘅超級懶人包 佢仲清楚過唔少香港人

當然都有反共既老人家 但係中國無逼害香港

on9?

好多老人家文革比人迫害到游水落黎，一講起大把人好憎大陸
無迫害香港係因為果陣香港已經係英國colony,佢搞唔到我地炸

屌同個得中一程度既人講野真係浪費時間
基本野都唔知

咁你咪解釋囉
人地好聲好氣同你傾 俾你練習吓點說服遊離派就塞句粗口出嚟

新acc太可疑

完全封鎖「留得住高潮」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

唔好俾錢3毛賺

一國兩制，小學都有教啦！

"但係 香港始終係中國既一部份 唔同台灣日本 香港唔係一個國家 即使你點否應 鬼佬都會話你係chinese"
講得出呢句我覺得真係唔係游離派 咁當然如果係三毛佢呢個POST實收唔到錢嘅

講開又講 好似俾條契弟帶左風向
起底目標一直係黑警 同埋今日侮辱死士既撚頭

只係話支持林鄭 支持修例既人 我地既方鋒係長輩圖戰術

你中一程度就收聲啦
連票都未有得投喎

讀多幾年書 學識批判性思考先再同哥哥姐姐慢慢辯論ok?

努力讀書呀 如果唔係就做狗架啦

嗰啲係暗地裹做，你而家有送中咪可以明拉你，明未

方針*

中1 唔怪得仲on99

你直接去睇馬嶽嘅文章啦

你駁到佢任何一點我切乜都得

樓主既然你都講到你得中一程度 體諒你既
但大家呢幾日都好撚攰 未必有心力時間再同你慢慢解釋

雖然我都好攰同埋好撚夜想訓覺 我都略略講下你既諗法有咩問題

-唔係個個突然變晒做關心時事既民主英雄，而係今次呢件事係觸及到香港人底線。一直以來守護香港支持住香港呢個經濟自由體驗既法治制度將會盪然無存。

-點解送中會摧毀香港法治制度？送中唔係要守護法制架咩？好簡單：中國想用佢果套法律框架管住香港，諷刺既係中國毫無法治可言（呢個point我就廢事舉例 懶得諗 你自己上網study下就大把料）

-中共最叻就係權鬥 砌生豬肉。你無返過大陸佢絕對可以老屈你係大陸犯過法。唔信？送中過左既話麻煩你放長雙眼睇住

-以我所見大部份被起底既人都係發表極度智障/冷血內容先搞到俾人起底 唔係話你親中就全部起晒底 好得閒咩

-屌好撚攰唔講喇 咩中國無逼害香港 同埋好似睇啲動物俾人捉黎玩我只能講聲屌你老母

樹大必有枯枝 我相信出去遊行示威既有8成都只係覺得遊行好玩 / 唔跟好似好港豬 / 同埋有D"女神" 想有社交認證 比人話佢心靚 個情況就好似信耶穌 你就係善良一樣 對送中好似我咁係一知半解既人 絕對唔會係小數 我預左比盲撐反送中比人直接粗口問候

死個個應該係你 垃圾 仲大條道理咁講出黎 你知唔知醜？

出去你話玩? 唔屌你老母都唔得

好彩呢度係香港

係大陸驚你俾人打撚死傻仔

我相信 又係主觀臆測就以為得出結論嘅人
我理得你係游離定乜 我連粗口都唔會留比你唔會比你稱心如意 block得

閱

見你咁大篇野 認真又簡短咁答下你
送中條例通過
v
大陸有權落香港拉人
v
以後有任何政治活動／集會，中共就大條道理落人捉人上去
v
姐係話以後任何議題只要唔合中共意願就係咁先
v
到時你咁岩出左事，唔好期望有人會為你發聲，因為佢地唔會敢再得罪中共

你唔好以“犯法“呢個字眼去話“咁唔犯法咪得囉“
因為條例通過之後你係香港做既任何野都有機會被政治審查
到時可能有一條例係會影響你第時個行業，你想出黎發聲都有可能比人拉

你唔好理人心態係咩，但起碼都肯行出黎啊，真係同你講都哂9氣，屌你都廢事。

屌你老尾，每樣關係既野都話懶，唔睇，人講咩你信咩，咁你同機械人有咩分別，基本獨立思想都無。

我地日日講逃犯條例，基本都係下條例啦？唔係咪睇下懶人包囉

睇完條例咪睇後果囉，正反都望下囉

講緊反送中，咪下去下中國司法囉
講緊修補漏洞，咪睇下佢點修法囉（btw，當時引渡條約無中國係深思後的，并唔係漏洞）
講緊經濟咪睇下條例寫點凍結資產囉
個個都話會撒資，新聞都報咗人地成億都唔玩啦

就算依加講警察暴力，咪睇下人地對示威既指引囉
不過而加玩到砌生豬肉，暴打無反抗既人，警司安然攬冒警既人，不合法地搶物資，癲倒事非，打完再屈人襲驚
點都係佢錯

但你咪全部自己揾下source囉

岳飛你識啦呱？秦懀個十二道金牌呀
即係求其作個理由拉鳩你呀

你問完，人地答完。之後你又要講d無理頭9既野出黎，9西唔搭8就係你呢種人，屌你老母。

你老母都性冷感先會生左個弱智出黎

Uneducated

有啲認真覆嘅巴絲佢就唔9理，人地講有point嘢解釋同加以說服就無視，根本特登上嚟搵交嗌

標點符號同啲廢老一樣一時逗號一時意義不明嘅空格

就算當佢係真，懶得理解事情經過嘅人無資格擁有立場。
佢表現亦並非游離派，只係純粹故意講垃圾講廢話引起他人不適及憤怒，浪費Show post位置

完全封鎖，希望大家唔好再推垃圾post

建議讀多少少書

話時話，點解啲無收錢但係「中立」既人通常都低學歷

有無巴打分析下

睇下回歸前嘅繁榮，再睇下依家香港嘅經濟先啦親生仔
同番你身邊啲老人家講
共產黨無撚打過日本仔㗎
又要憎日本又要盲信共匪 弱智

屌你做曬research先講啦
乜都唔識又衝出黎
睇曬佢啦屌

都係由老師講最清晰

唔好咁天真啦，你個世界係咁啫，唔好淨係用自身黎件事啦，你唔留意，唔代表人地無。

第二，你學歷可以低，但唔可以無批判思考。

就算你贊成，都麻煩你係反駁到人地d point，再比到d 修例既好處出黎先啦

《逃犯條例》修訂為何咁多人反對?通過香港人大Q鑊?正反理據分析

難聽過粗口
原來依家00後接受緊嘅係呢種教育
我會同我日本朋友講我係香港人
我出到歐洲啲人都識分香港同中國
出下香港見識下，唔好睇咁多TVB

即係呢單野對大家本身一定係冇好過有
有正常判斷力既知道

老屎忽冇條例都相安無事 繼續坐山頂
如果你話你條例唔過就民不聊生
阻你搵食
你反對都說得過去
家陣我地全部都係免費搭食
班後生拎條命
頂住條閪法 頂住你樓價 頂住上面班撚樣無端白事砌我地生豬肉
講真你唔出聲真係冇人會屌你

得架喇
總之你依家唔了解
到時過咗 迫到埋身你就會了解
不過遲咗咋嘛

我返大陸果陣 D的士佬知我香港人都有呃過我錢 話香港人有錢應該益下自己人 。但我一路覺得香港人同普遍大陸人既分別只係出生係一個富裕既城市 有好既教育 , 佢地當中有唔小好人, 最小我接觸既都唔錯 ,只係無好既教育 如果鬼佬話我係CHINESE 我係會答 YES

忍唔撚住 sorry
on9依條法例就係你無做錯野都有機會俾人送返大陸受審呀仆街
我問下你啦 如果你犯左法 你會想由大陸法官黎判你定由香港法官黎判你呀 唔洗諗你自己心裡都有個數啦

如果乜野都由大陸黎揸莊 下下做晒辦事
咁要一國兩制黎做咩呀？要司法獨立黎把撚咩
講野如果係一條正正常常一條普通法例既事
撚有人理你咩 而家推依條閪法就係影響香港未來呀
冇影響既話洗撚百幾萬人69上街咩
611冒住俾人拉都要出黎 615仲要有義士走埋

我之前都係對政治漠不關心既人 我以前會諗
明日大嶼？佔中？撥款起野？關我撚事咩 唔搞到我
對我無影響架 工照返舞照跳馬照跑女照溝

直到69同611 我先去了解依條惡法 明白自己身為香港人要做啲乜 見到咁既狀況 我諗你係香港人都會嬲
五毛太多我理唔到啦 屌得幾多得幾多
我唔係站係道德高地 唔係咩有遠見有影響力既人
做返一個香港人要盡既責任
你唔了解我可以用我既認知我既認識話俾你聽解釋俾你聽
615已經有人死 好多人個心都up住up住 佢令我知道
要令更多政治冷感同港豬既人了解問題
希望香港人能夠正視問題 企出黎 唔好再做港豬或冷感 香港需要你 撒回惡法

讀書真係好重要
知識未必改變命運 但相信會彌補到智商缺憾
樓主加油

戴曬頭盔話一知半解
咁你有咩資格去認定其他都一知半解
又點解要定性去遊行係為社交認證

你有權撐送中 但俾人粗口問候唔單止係因為你無去了解發生咩事
更差嘅係你無尊重其他人嘅立場

講多都覺嘥氣

膠post勿再回覆

block 啦
豬隊友/垃圾資訊多一個都嫌多

諗左陣你係咪假膠
但啲回覆又唔似係

YouTube search “通識堅庭” 有條片會幫到你
揾到所有論點 + 證據
你就知幾荒謬

你係咪無讀過書
所以先咁九唔搭八？
平時有無人屌柒過你

樓主知唔知共產黨殺既中國人,
多過咩八國聯軍日本侵華加埋

on9 boy, blocked

出少句聲啦你搏比人屌咩

我睇左幾分鐘就清晰曬, 我諗我支持既唔係送中 係日落條款同單次移交栛議 , 依個老師既短片簡而精 好勁 唔該曬你 唱巴

好欣賞你
唔單止因為我地係同一立場
而且願意邚有條理咁同佢講清楚件事係點

屌你老母 咁你死番支那 唔好為害香港

共匪可以話你某年某月某日偷渡去深圳殺左某人
但你基本一直都喺香港奉公守法

講到尾係對中國既人權/法制不信任
其實成個討論好簡單
你話你信中國既法制就得

自己睇啦
半個鐘時間有正有反

咁多例子重要人舉? 莫須有就是罪名 隨便發個言就係犯罪 佢話係就係 捉你打到你認或關番十年八年. 係中國維權或發言不合中央意就玩完,無一個有好下場,EG劉曉波. 難道要香港放棄現有言論自由,變成一個中國城市嗎? 可能你話佢依嫁會設限制保障番會等到公平審判之類,但如果香港人係信得過中國法例就一早通過左,點到大律師公會都發言抗議. 香港既核心就係香港既法治.
你支持既不如番內地發個自由既言論,希望到時發夢重見到你啦!
都是發夢夢到的.

點解你啲中文咁差嘅，究竟你係唔讀書，定係本來就係冇讀書嘅阿伯呢，當年啲阿伯讀書程度係咁上下，無論你係咩年紀，增值係好緊要，無知係好可憐，比啲心機啦，加油。

如果你真係唔明，你可以追下post了解下，相信好快會明。

如果你係三毛就收皮啦

因為你係小朋友
我希望可以導你向善
首先我明白你點解覺得引渡無問題
因為政府拎左一條命黎做擋箭牌
但係你試諗下
個犯係台灣殺左人
佢可以揀同台灣簽一次性條例
可以唔係長期
可以唔包中國
其實有好方式可以去處理
第二
香港法治同內地有太大出入
係香港係假設被告人無罪
要由警方舉證證明你有罪
但係係內地係假設被告人有罪
你如果被人告要自己搵證據證明自己係無辜
而且中國既審理過程大多不公開
呢個令港人更加擔心
而且係內地官僚主義係真係好嚴重
識人有權力係真係可以隻手遮天
而且內地係可以用私刑既地方
因此大家都好怕以後再無空間反映自己既意見
怕發出反對聲音就會被抓回內地
第三
可能你仲細
無聽過釘子戶 上訪 同毒奶粉呢啲詞語
曾經內地出現毒奶粉食到好多bb腎結石
雖然製造商有作出賠償但並唔足夠應付小朋友醫療費用而且該製造商亦無受到太大既制裁
因此有家長自發組織受影響既家長去當地政府機構上訪即係表達佢地既訴求並希望可以有合理既解決方案
但係最終組織家長被政府起訴入獄
釘子戶就留番你自己去了解下
睇完咁多我諗你應該明白我地擔心自己權益同自由都會係修例通過後受限制既心情
同埋對於特首執意簽訂長期以及包括內地既引渡協議既不解
希望你真係會睇哂同明白

政治冷感咁你憑咩表態 唔了解都支持？真係完美嘅港豬

我睇完成篇文 我想同你講
你只得中一 人生仲有好長
唔識 唔明 唔係罪
但無知 影響你一生
我都好冷血 好抽離
我見過有陌生人死 我都無感覺
但今次 612 金鐘跳樓 我都喊到收唔到
小妹妹嘅吶喊 真正慈母 患癌伯伯
仲有好多年青人嘅自白
呢啲今好多人心傷嘅
並唔單係有幾悲慘
真正令到成個香港哭泣嘅
係背後嘅故事
事件發展到而家 已經唔係單純嘅政治
更可況 一直好多香港人心入面著緊嘅
係佢愛嘅香港
有啲人 會道德審判
有啲人 會情緒勒索
同用生命去控訴嘅人一樣
佢哋只係想盡力去守護香港
當然呢啲方法未必正確
但亦都希望你會體諒呢份衝動下面嘅嗰份無助
每個人表達訴求同反抗嘅方法都唔一樣
每個人都有自由去選擇
同樣地都應該尊重人哋嘅選擇
當然有一啲選擇超越左道德嘅界限
警察失去理性嘅暴力
我唔能夠講可以原諒佢哋
不過諗深一層你會明白佢哋只不過係工具
我哋真正要抗爭嘅係一班將香港人撕裂嘅高官
你仲細 可能好多嘢你唔理解
唔緊要
求知若飢 虛心若愚
咁多人反 一定有理由
當然咁多"人"撐 亦有原因
有啲人會因為一啲原因表達去支持政權
好好珍惜你仲可以毫無顧忌去選擇
去表達自己
唔知道 香港會唔會變成個極權城市
但慶幸你而家活嘅香港 仲有一點自由
呢啲自由 係要我地一齊去守護
加油

會員編號 25xxxx
第1個post
一定唔係3毛啦

假膠新ac

發得一篇文

中一程度 點打咁大篇野

唔好撚理佢

為無知而驕傲?

阿伯你腐皮我，阿伯你真小氣

銅鑼灣書店知唔知咩事
佢地犯左咩滔天大罪
夠膽死明張目膽咁非法捉人
如果俾個合法渠道佢
仲唔好好利用咩

佢扮細路啦 咁認真

撐送中嘅
一係無知一係無恥
或者想要焦土拉全港人冚家富貴

乜撚嘢 「我好懶 所以唔知有冇理解錯」

懶就唔好打咁多廢話 用少少時間上網睇下啲資料好過啦

btw 我好懶 冇睇曬你篇文

其實我應該唔細, 只係讀書讀到中一就出黎做野 工作機器 , 我由一開始到現在立場都好清晰 撐既係"有條例可以送46項罪名既逃犯" 咩野形式, 根本唔重要。
因為唔了解送中, 所以寫算支持送中, 因為見咁多人反好奇怪 ,自知自己唔了解,所以先上黎請教
睇完依條片 之後立場更清晰 反送中 支持單次移交/日落條款/加強香港域外法權

得中一好心就收皮啦政治同好多公民素養有關，未來如果香港可以建國，真心應該高中/大學以上先有權有選票

點解唔理解就支持？難道你見到係藥丸就食？由前可以証明公民素養係好重要

大家都懶 不要分那麼細

又一個toyz

屌啲死𡃁仔都廢事

唔緊要
只係希望你明白
如果所有嘢都係字面上咁講
而中共又有好完善公正嘅法律
支持真係唔出奇
但正正香港人普遍都知道以上嘅嘢並唔存在
讀書唔多唔係最緊要
有時間睇多啲書
學識有更深層次嘅思考
咁你會知道點解你話你係中一
完全都冇人懷疑

對中共理解得唔夠

識個UST first hon 同你諗法差唔多, 仲要屌返香港人轉頭影響經濟
心諗讀書咁叻, 但點解政治方面啲思考點解可以咁差
結論:大把大學生都係讀屎片

同意
而且除咗「地、既」這些on9嘢外基本冇乜錯字

似3毛想耗我哋力多啲

咁仲仆街

擺明五毛，新ac，唔好幫佢推，俾個負評上一頁

樓豬唔係太得閒，係佢上網睇完都唔覺條例有咩問題

醒起淋病記招嗰陣話唔明點解咁多人反對, 樓豬你會唔會係淋病啲班底派來了解下點解咁多人反對

你唔理解有咩資格去批評
你做閱讀理解唔睇篇文就寫答案？
之後問人你點解錯？？？？？

自己上網搵吓資料啦
如果你真係唔想睇
咁咪信吓啲法官律師教授囉

為什麼香港法官、教授、記者都上街「反送中」？一篇看懂《逃犯條例》爭議

重點：
「最核心關鍵的問題，疑犯能夠在其他地區得到公平保障，」李安然說，「要簽訂引渡協議，應該是要先信任第二個司法地區，你才跟它做移交安排，你不信，是不用談的。」

空白acc
冇人想知你諗乜

膠 浪費氣力 Blocked

點解你咁勁
咁蠢都可以咁厚面皮打咁大段野出黎俾人笑你無知

yes
讀書少唔係藉口，燒味店阿叔都識

所以話呢
有知識係幾咁重要
一黎睇嘢嘅角度多啲
二黎唔會隨便比人影響到自己嘅思想
好似你咁就死喇

首先...你好撚蠢 目光又短淺 同你講都曬氣

冷感唔係大撚哂
冷感都要用腦 冷感都要知咩事
同你蠢唔蠢 港唔港豬無關
係你肯唔肯去理

BTW我都政治冷感 而我今日都會去遊行

見你上到連登都姐喺上到網
不如下前做伸手黨之前上網了解下先
唔只睇新聞 睇人點評論都好重要
Youtube有好多呢啲片

唔明上黎問？ 網上幾多data 做曬懶人包、唔識字有埋video? 中、英、日咩野語言 你隨便搵下就有！我反而相問你 你係文盲定有咩野障礙，令都你一直理解唔到？
我相信大家都好樂意幫你？
再回應你一點：unfriend block 人同共有咩野分別，或者以欺凌講法上真係無。但唯一唔同既 我地唔會捉曬你全家勞改。 自論空間依然有，最多各鬧各！

個啲大中華膠老人家都on9 㗎，嗰陣中國要英國留幾百億俾特區，但最後彭定康留咗幾千億呀，咁都叫洗到盡?

乜撚華人與狗不得進入，幾多年前嘅事啊。單嘢聲稱喺上海租界發生，有冇發生過都仲有爭議。

60年代嗰陣大陸餓死人又文革，國民黨就玩白色恐怖。港英政府算係咁啦。

得中一就咪出黎柒啦小朋友

因為鬼佬當華人係狗 所以大陸就冇逼害香港咩道理黎
鬼佬仆街都好都唔代表共產黨係好人

唔了解但立場係支持唔了解就唔該睇下人哋有咩反對觀點，網上咁多文章短片分享你都可以睇唔到，網絡對你嚟講唔係汲取知識開闊眼界，而係俾你行出嚟話明人聽你有幾無知

第一點，君子不立危牆下，點解要俾多把無形刀架頸上

第二點，道不同不相為謀

第三點，你自己都講咗問題出嚟，你唔反佢又點會再改啊

第四點，你對件事都冷莫不關心，又點會觸動到神經

咁都講得出口

第一，問題係大家信唔過中共，如果佢話你十年前上去食個海底撈個陣偷左野，你點樣證明自己無做過？中共砌人生豬肉唔係第一次，大把維權人士都係咁捉去，至少睇返銅鑼灣書店同艾未未你就知。當然如果前提係你完全唔返大陸，無用淘寶，咁佢想砌都砌唔到你。

第二，唔止係政見，我係基於對佢人品嘅質疑，難聽啲講，係智商。尤其是有份出前線打人個批。上頭命令無得拒絕，我除左笑都唔知可以講乜。有手有腳，怕辭職搵唔到工？定純粹唔想無左份咁好待遇嘅工。而且有啲良知嘅人，拎住碌棍，你會見到路邊坐係度嘅人就一棍大大力打落去？sorry，我做唔出。而且作為佢地同事，有啲仲盲撐兄弟，義氣？你當自己做緊黑社會，義字行頭？你做緊警察啊，幫理不幫親明唔明？

第三，林鄭嘅狀態就係睬你有味。佢一直無諗過要聽意見，有就唔會直上二讀，你唔係真係信佢急住俾個交代事主啊？事主緊要定法治緊要？我唔否認如果有機會傾可能會做到共識，但首先立法會要平衡，有足夠嘅人為反修例發聲。當大部份聲音盲撐，法會外嘅大部份小市民嘅聲音，包括你嘅意見，邊個會聽到？所以係做到呢個前提前下，我只接受撤回。

原來無文化個人真係柒啲 字都未識寫就話人係人身攻擊啊聰明 同埋字裏行間 真係feel到你咩都唔明 算把啦你

國共你真係無讀過書㗎喎，國共係指國民黨同共產黨啊，唔係你個國家嘅共產黨啊

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

新A/C第一個POST, 完全封鎖

無知真可怕

烏大龜以為自己識數學

Brain is awesome
Why dont you get one?

Show Blocked User - 留得住高潮
新會員入嚟假中立

從其他巴打嘅見解抄出黎

修例有什麼問題?
1. 中國司法制度不獨立不透明不公平,被移交的疑犯權利不受保障
2. 中國政府能透過逃犯條例來移交香港反對者,打壓香港公民社會
3. 逃犯條例造成外國恐慌,如美國或取消香港關係法、外資或撤出,動搖香港國際都市地位,有損經濟繁榮

沒犯法的人有什麼好怕?
1. 過去中國有透過捏造罪行關押異見者的往例,例如李旺陽、銅鑼灣書局案等,本身沒犯法也可以捏造一些不相干的罪行進行關押

捏造罪行難道香港不能拒絕嗎?
1. 不能,因為法院只能審核程序問題,如文件有沒有經中國政府簽署認證等,無權檢視證據的真確性,司法覆核亦然
2. 原本香港與其他國家簽訂的移交協議中,移交須經立法會審批,但修例後立法會亦無權審議
3. 唯一有權拒絕的行政長官由中國政府任命,亦不經普選產生,制度上沒有誘因向市民負責,不太可能拒絕中國政府要求

中國要拘捕你,大可以在你入境時拘捕,修不修例有什麼影響?
1. 修例前,即使港人得罪中國政府,他們大不了以後不踏足中國大陸,但在修例後,只要他們過去曾進入中國,中國政府便能捏造罪行引渡他們

中國真的會大規模使用逃犯條例打擊異己嗎?
1. 這不是重點,因為即使中國只是槍打出頭鳥,僅移交部份港人,也會造成寒蟬效應

你憑什麼懷疑中國政府會濫用條例?
1. 實際上中國就是有跨境執法和捏造罪行關押異見者的往例
2. 從廿三條、國民教育、政改等種種爭議措施,到愈來愈露骨的西環治港,中國一直在加強對香港的控制,在這一而貫之的脈絡下,修改逃犯條例的用意難道不值得懷疑?
3. 如果修例只是單純的法律程序問題,如果修例背後沒有政治動機,為什麼中聯辦要鄭重其事地緊急接見數十個建制派指示「修例一定要成功通過」?為什麼港府態度會這樣強硬?
4. 倒過來說,如果你真的相信修例不含政治動機,你更應該反對修例,因為根本沒必要為了這種單純程序問題而激起百萬人遊行,甚至寧願繼雨運後爆發再一次佔領行動也在所不惜

不修例,謀殺案怎麼辦?
1. 修例根本無助於拘捕謀殺案疑犯,因為台灣已經表明不會接受修例安排
2. 如想移交殺人疑犯,應採用的是其他方案,如日落條款(一次性安排)或域外法權等

修例是堵塞當年漏洞?
1. 條例不是漏洞,當年的高官如陳方安生、當年的英國外相等都已解釋是當時的刻意安排
2. 88、89年的官方解密文件顯示,當時的安排是基於英國認為中國司法制度不完備,以及中國承認引渡法未成熟所致,並非無意中的失誤

不修例,香港會成逃犯天堂?
1. 修例後,經濟罪行和7年刑期以下的罪行被剔除出移交範圍,按此邏輯,修例反而會使香港成為輕微罪行和經濟罪行逃犯天堂
2. 其他方案也可以移交罪犯

長痛不如短痛,現在推行修例,長遠造福香港?
1. 恰恰相反,由於中國司法不透明不獨立,認受性低,每當中國要求移交犯人,都只會引來懷疑和反對,反而造成長遠的政治問題和動盪
2. 若採用其他方案,例如早有先例的域外法權方案,則因為交由香港法院審訊,港人較有信心,既不會有現在的衝突,也消弭長遠的政治隱憂

有其他國家都與中國簽訂了移交協議,為什麼香港反而例外?
1. 其他國家與中國簽署的協議,大多有附設條件,例如本地國民不移交、有人道風險不移交等
2. 其他國家的首長不是由中國政府任命,而香港則是

中國現在的司法制度應該有所進步吧? 李家超不是說中國司法獨立排名前三分之一嗎?
1. 習近平已經親口說過中國不會司法獨立,司法體系要聽黨指揮
2. 同一份報告,指出中國人權狀況排名幾乎排末席(126個國家裡排名第128位)

幾時開始唔識唔知都要講出黎

即ban免激心

你中學做project都識資料搜集啦
依家唔識

因為香港暫時重處於文明世界
比全世界睇住
立左法之後就名正言順

呢個世界 無知係無罪 但無知重要大聲話比人知自己無知 就抵比人屌

睇到中一程度個個位已經唔想睇即刻負皮 正常智商點會讀到中一唔讀 check check 腦好wor Ching

講野同toyz一鳩樣,我政冷感但已經有立場

請問有冇原圖

5毛味極濃郁，起底，block,898

第一，唔好接受自己懶。問任何事之前自己查左先，真係唔明先再請教人。

第二，中幾唔代表要做港豬。你識字就睇丶聽多啲唔同立場嘅報導同評論。唔好一味用懶丶學歷低做擋箭牌。時常掛係口邊，即是同人講「我係咁㗎啦！」，咁樣係好可恥。

贏家佔左人地地方固然要攞著數，但達成呢個目標有好多方法，唔一定係你所講嘅「洗到盡」。睇下英殖印度，幫印度修築鐡路丶發展經濟，點解？因為要啲人有錢，之後買英國貨，咁咪賺到錢囉。一次攞盡，攞完就無，又惹人厭。

香港都係，甚至英國人知道要走之前，決定留下一個「好政府」嘅形象比人。

你話華人與狗個啲歧視一定有，甚至有明文規定華人不得住係山上（但後來放寬），但你諗下，一個殖民者到宜家仍然受人懷念，當中原因又係乜嘢？

最後，唔好再話無讀歷史，無讀就宜家去讀。你宜家係一個on9嘅人，努力令自己變得不on9係你嘅責任。

（利申：上文歷史部分有錯請賜正）

係70，80，90，00年代生長既香港人
基本上再on9再懶再曳都冇可能會中一學歷程度
除非我理解錯原來你係讀緊中一
又或者係大陸落黎既新移民

btw如果你寫既嘢全部都係真實
我唔係想人生攻擊你
但係你智商有d問題
最好睇醫生check吓有冇輕度弱智

都費事教化你呢啲傻仔
我唔撚會包䆟你啲閪仔

你又何嘗唔係你覺得/你認為條條例好有問題
仲叫人讀多d書，真係以為自己好撚醒
扮洒野咁

廚房佬段粗口片已經講哂，國際反對，成一百萬人上街反對，大律師公會幫你地啲讀書少既人諗埋有好大法律問題。

你都仲要講啲咁既point出黎支持送中。讀得書少唔怪你，咁你咪聽多啲專業意見囉。不過你地喱種下下事不關己既人先過得最自在。

其實你喱種人最適合返大陸住，樓又平，物價又平，你可以話得更自在

第一，唔只一個case 要移交，今次唔係只係單一事件，將來都一定會有呢d事件發生
第二，一口咬定中國要移交就移交既話，大家冇討論既空間～ 條例設左好多限制，一定唔係你所講既中國要移交就移交

完全封鎖
單機啦冚家產

睇完頭幾版 大家真係好有耐性

唔怪得之中一

讀下書先再講啦

菲律賓係你私法排名中比中國仲要低，但係同香港竟然有引渡協議

屌咪撚幫自己搵藉口啦

其實唔支持反送中既 請你去大陸住 唔好要人地陪你一齊死

相信共產黨會講法治既智商有限
所謂限制同條例係共產黨面前只係工具
哩個並唔係憑空想像而係根據共產黨既歷史同哩十年所發生既事去推斷
既然你講條例咁你不如解釋下點解銅鑼灣書店會冇出境記錄去左大陸

大把小學生比佢更有良知有sense
唔好侮辱中一生

其實假膠post大家慳啲力氣唔好再回佢，由佢沉啦。呢類人喺呢種時候都要搏人注意，而又有一班認真嘅人陪佢玩，佢一定好開心。

唔好覆post啦，block，上一頁，完。

打咁多字得3毛，好慘
Blocked

港

你又何嘗唔係認為自己好撚醒比起班律師大律師法官更清楚送中既影響
話人扮晒野咁

屌你老母

原來人蠢真係無藥醫

btw第二點講得幾好
我覺得你有立場又肯講出黎已經好過好多聲稱自己政治冷感的人
你認同既事一定係覺得係啱先會認同 咁無庸置疑 真理會必勝
至於你話你懶唔想去了解 咁就真係你個傻西自身問題
收皮啦屌你老母 on99 做人好撚辛苦㗎 你咁撚懶 你去死撚左佢啦88

點解冇既？因為香港政府冇你諗到咁黑暗。佢地唔會屈人有出境紀錄，引渡條例通過後，香港政府都唔會屈你出過境去大陸犯罪，屈你有犯過法，大陸要捉你都要夾硬捉你，同條例冇關

有心想知花30分鐘自己睇片

你條仆街政治冷感就出少句聲
唔好on99衝出黎柒
又唔做資料搜集 又係度扮有獨特見解

中共係獨裁政權，係講大話嘅政權
比外國任何一國都更加不可信
蚑那狗唔係自己友，明白未?

典型港豬 廢中 廢老
淨係以為送中條例香港犯法香港審 大陸犯法大陸審
你尼挺人我係現實生活我都遇過
就係我樓下個看更
我同佢解釋完乜係送中條例
佢地都會屌佢老母咁弱智講句
總之我唔犯法就得拉
屌佢老母再叫佢自己上網Google又好YouTube睇下片又好
自己去理解下送中條例
又係果句 總之我唔犯法就得拉
學歷低真可怕

Too long don’t read
單機啦bye

走喇，直接返大陸住，唔好喺到開post 搞到我眼冤
你自己睇負評都知你言論幾咁錯喇

政治冷感,唔了解條例,唔少人係咁,無人會怪你
但係政治冷感,唔完全了解既情況下支持就真係好撚戇鳩囉

其實單野咁「熱」
周圍都好容易睇到係發生咩事
你連睇都唔睇就上黎「露短」(唔好話你自己懶,有心打咁大篇野開po)
我除左覺得你「痕」之外我諗唔到點解

中一不怪你，但你自己睇埋大律師公會點睇，小市民唔識，大律師公會成班專業人士你自己批判信唔信

原來支持條例既律師係0啊
如果唔係既話你就講緊自己

屌，以前係暗地做，呢家變送中，成件事光明正大，一車車送人上去都得呀合法你咬佢？

我認同俾人起底嗰啲好慘 做乜做警察唔理有冇響政總出現過都要俾人起

我地依家承受緊既 就係你口中既老人家後生時所妥協既
講到咁 你仲要撻啲老人家出黎嗎？
老人家未必啱曬 要有批判性思考

睇到呢到我決定全面封鎖你，屌你老味，咁多資料唔睇，你睇幾個月前資料，on9...仲要係資料錯曬，送你上大陸審，香港法院講明條例過左，連佢地都無權審你，只可以當你係疑犯送上大陸，到時你同大陸法官解釋啦

唉 你收撚皮 自己追POST啦

唔好派膠啦。一直強調自己政治冷感，咁應該係冇立場先岩。

香港自由呢家野，平時唔用唔理唔提，唔代表其他人就可以攞走，本身屬於香港人嘅權利，憑咩就剝削左佢。

就好似你擺左1蚊係銀行戶口二十二年唔郁佢，唔代表其他人可以問都唔問你就拎走，咁叫搶劫。

退一萬步講，自由代表住你嘅決定會導致自己變好或者變差都好，你都可以去選擇，唔會俾人強加對你所謂嘅好俾你。

你跟本覺得自己嘅公民權利一文不值先會有咁嘅態度。

你可以唔關心，唔理會
但係到你失去本應有既權利
你就再無資格去埋怨
因為當初你已經作出選擇

屌 youtube咁多片講解都唔撚睇

達成成就

單機

唔該做多啲research 理解多啲先再講野好嗎
中一學歷唔係藉口唔現政治 點解你啲同學得你唔得
唔好on99衝出黎柒 位唔是咁上的

咁你咪自己去了解下囉屌你 你坐撚住個腦？

咁又真係唔好乜都唔講就屌，呢度可能一樣有唔識既cd rom睇住，講多兩句宣傳下冇壞，約略咁講下d point

1.中國與其他國家都有引渡條例，但係其他國家同佢係對等關系，可以唔蘇佢，而中國與香港，份屬上下關系，你個特首，係由中共任命，對中共負責，中共話要人，特首冇得唔俾

2.中國既犯罪係以國民身份計，與地沿無關，即係話佢可以認為你境外犯罪，都拉返去審，同類事件係有發生過，自己搵資料

3.引渡條例下香港無審判權，只要特首簽紙，法庭收到初步證據到可以立案地步，就引渡得，香港法庭冇審d證據係咪千真萬確既權力

4.香港老人冇被中共逼害過?
你又知唔知香港大部份人口黎自大陸既移民潮，當年d人游水落黎，係冒食大陸子彈同浸死既危險，都要落黎，仲有好出名既抵壘政策，唔係單純經濟原因架，佢地響大陸受文革，紅衛兵逼害，大躍進等政策攪到d人餓死，又係啦係中共既錯?你如今講班老野未俾中共逼害過一係因為你識既個別老人係香港人太耐，受英國保護，中共逼害唔到佢，一係老到懵撚左，唔記得自己當年點解得條底褲都要落黎，同你一樣，封閉自己見識，冇吸取歷史教訓，冇用眼去睇身邊發生既事，冇用心去搵資料求證

中共非法打壓政治犯 同合法打壓政治犯 係兩回事

後者白色恐怖大好多

仲有 你不如睇下懶人包 睇完唔明先再問 你開得post同人嘈完你都睇哂啦

大家有沒覺得一個會打咁大段野但係自己唔去睇野搵資料嘅人好鬼？真係中一程度？唔好覆(雖然我覆咗）等po 沈+block user.

咁洗頭艇係邊度嚟

新account

大家唔使教佢
因為教佢都係哂時間

你弱智就出少d 聲
你咩都唔知 咩都唔識 係度盲撐
唔識自己去了解下？
仲好意思開個post 出黎鳩up?
屌你啦

假膠唔洗講咁多
一句講完條例本身問題唔大 修一修改 如加返立法會監察
但個真正問題係所有人唔信中共 係全世界都唔信中共
咁你同我講咁多野做咩
一個我唔信既人問我借錢 將欠條寫成點關我咩事

講真，真係好多人未完全理解修訂講緊咩
當然有唔少人好似樓主咁乜都唔知
但係企出嚟嘅人大多數都係因為反中共
希望大家抽半個鐘睇呢條片

至少睇完清楚講得出反緊d咩

你連第一個pt都理解錯左
如果你真係得中一既勸你好去讀番書
香港如果太多你依d低學歷既人真係死得

連條例講乜都唔知，中國司法社會情況又唔熟，歷史更加唔使講你係唔識架啦

公幹d人點算

所以話，唔了解、有誤解、被煽動嘅人，根本係支持送中條例嘅人

照你個諗法，移交條例一直都有，一直都無問題，點解要改？

無知仲大大聲真係可怕 以言入罪隨時係香港鬧共產黨比人拉返上去都得
唔該你真係了解清楚先出po啦 明白你得中一個心智未撚成熟 咁唔該你收一收嗲 唔好懶中立出埋啲濕鳩post

就係要你精神受好大打擊啊 吹咩 屌你老母

逐條同你解釋，你咁都唔明就算，就唔再勸你。
希望花小小時間睇一睇。
亦都歡迎人比其他人睇，有錯補充幫手改錯。

1）逃犯條例原意
你係其他國家犯左法，就應該接受當地法律制裁，令香港唔會成為逃犯天堂。

- 首先你既然都潛意識寫做送中，你就明白條例作用大部份用於送去中國，根本唔係原意。引發條例生效台灣殺人事件，根本唔需要人移交，而香港歷史有幾多外國有提出過交人事件？（排除中國）

- 至於唔去大陸就唔會送中，你可以去查「銅鑼灣書店事件」。香港政府有咩行動，連未實行都想盡辦法捉人，可想而知實施之後情況會幾倡狂。就算只係增加小小機會比人捉去內地，你都唔敢再同內地對抗，自由度下降。（最清楚言論自由可以講聲88）

- 香港法院、警察（執法起訴）既可信性，請你參考朱經緯、7警暗角打人同雨傘事件牽涉人判刑結果分別。判處一般法律事件大部份可信，但係牽涉政權政治經濟就唔同。

2）政見唔同所做出行為
首先要明白爭論、發聲而又唔需要承擔法律責任，係言論自由原意。（除了造成恐慌的言論）

- 起底原意係想捕捉一些無法以法律制裁事件，由大部份人認為有問題去去作出社會制裁或收集證據證明，算係補漏法律漏洞，而支持送中人士自然需要接受反對人士輿論，他們亦有做出反對行為，唔可以淨係概括反送中人士行為。

- 而朋友既建立莫過於感覺、興趣等等，Unfriend係睇你主觀，你覺得呢個原因值得你去Unfriend一個人，你之後發現都會做，你覺得唔值得你自然唔會做，唔係批判行為，係自己社交決定。

3）條例完整性
既然你都明白條例係唔完整，甚至冇任何咨詢、觀察民意，推行背後意思就值得考慮更深一層。每一條法例應該係經過嚴密考慮審查，再由立法後作出輕微調整。但係逃犯條例內容根本模糊，而且會嚴重破壞香港核心價值，條例逼切性又唔大（參考第1點）根本唔應該/適合推行。

當你有先例條例可以以此方法推行，自行想象其後的立法程序幾兒戲。

另外請觀察尊貴特首上任何推行政策主要圍繞邊方面（打壓香港自由、慢慢內地化，中國更加易控制），更加逼切、存在幾任政府既住屋問題、警權過大、和真普選冇重點處理，你覺得尊貴特首是否可信？

4）中國與香港
請你花時間查自由行、每日150人來港、真普選與普選等等。好多事唔一定要做係表面，你做每一行都會發現好多底面事，而你未接觸過係唔會明白。中國表面冇逼害香港係因為有一國兩制，但係你會發現效力慢慢變差至1.5制。幼小學生會用普通話溝通，而唔係廣東話。

- 自由行購物破壞本土文化產業，提高物價。
- 150人大部份沒申報內地資產，以綜援及公屋為目標，來港後沒學習香港文化（廣東話），沒有做出社會供獻，而當中既人可能內地資產比你有錢。請參考其他國家移民係需要有供獻先可以移民，何況香港土地逐漸飽和無法負荷。

希望你唔好以懶為籍口，唔了解當中原因、牽涉內容，只係透過新聞政府比你既資訊，而盲目去表態，慢慢比人蠶食自己既權利。最後想同冇表態、反對既人講，人既生活應該係一直提高，而唔係滿足現時一切（有工、飽飯）去放棄，自己既權利自己爭取。

既然你唔太完全理解 點解唔保持中立呢

中一程度就收收皮雖然唔suppose要有中一程度先會明條例有幾仆街

認真嘅

我認同你第二點，好多藝人/KOL冇公開表態就話要杯人禁，個人認為有少少道德綁架同誇張咗，同理朋友都一樣，政見不同未唔講政治野囉

But 呢次反送中真係好大件事，個人認為今次個重點唔係要修改引渡條例，而係修改嘅國家有中國，好多人都真心信唔過中國同時覺得香港嘅核心價值受到嚴重創傷先反對修例，如果冇中國，我深信好多人唔太care甚至支持
(有錯求指點

要求連登開ac要經過智力測試

無知唔緊要 可以學 現代，香港獲取信息咁方便
但係戇鳩無藥醫 你呢種人真係唔好生仔害鳩人

好奇怪 你明知連登反送中但又嚟呢到學野
以我人生經驗所得，一隻生理同心理都稱職嘅港豬，即係好似你咁學歷低兼思考能力差，係從來兼絕對唔會去與自己立場相反嘅地方聽意見。

所以你收皮啦 扮撚晒野係到玩以為無人知啊？

睇都廢撚事睇 屌你老母